\section{Problema de evolución asociado al modelo no lineal}
Se considera ahora el problema de evolución asociado al modelo no lineal. Como se ha visto, la distribución (adimensional) de temperaturas, $u(x,t)$, es en este caso solución del problema
\begin{align}
	\frac{1}{D}\frac{\partial u}{\partial t} - \frac{\partial^2 u}{\partial \hat{x}^2} = \sigma e^u \quad& (x,t) \in (0,1)\times(0,\infty) \label{eq:ap2-no-lineal}
	\\
	u(0,t) = u(1,t) = 0 \quad & t \in (0, \infty) \label{eq:ap2-ci-x}
	\\
	u(x,0) = u_0(x) \quad & x \in (0,1) \label{eq:ap2-ci-t}
\end{align}

Este problema deberá resolverse numéricamente empleando, por ejemplo, un esquema de diferencias finitas.

Se pide entonces, en relación con la resolución numérica del problema~\eqref{eq:ap2-no-lineal}-\eqref{eq:ap2-ci-t}, lo siguiente:

\begin{enumerate}[label=(\alph*)]
	\item Resolver numéricamente el problema para $D=1$, $\sigma = 2$ y las siguientes condiciones iniciales:
	\begin{itemize}
		\item $u_0(x) = 0$
		\item $u_0(x) = 4x(1-x)$
		\item $u_0(x) = 40x(1-x)$
	\end{itemize}
	dibujando el perfil de temperaturas $u(x,t)$ para diferentes instantes (significativos) de tiempo $t_1, t_2, \dots, t_n$.
	
	\input{apartados/soluciones/ap2a}

	\item Resolver numéricamente el problema para $D=1$, $\sigma = 4$ y las siguientes condiciones iniciales:
	\begin{itemize}
		\item $u_0(x) = 0$
		\item $u_0(x) = 4x(1-x)$
		\item $u_0(x) = 40x(1-x)$
	\end{itemize}
	dibujando el perfil de temperaturas $u(x,t)$ para diferentes instantes (significativos) de tiempo $t_1, t_2, \dots, t_n$.
	
	\input{apartados/soluciones/ap2b}
\end{enumerate}